食飯聽到隔離枱講叔一燒單野真係笑左

話完條片係假 呀叔冇死到 少少燒傷
再講佢係特技人黎架
根本係以其人之道 還治其人之身